自評係LOL裡面能力

位置:輔助

技術:
農兵 80
對線騷擾 84
抗壓 64
支援 79
GANK 配合 86
連技速度 73
視野 90
企位 91

擊殺/助攻:
單殺能力 88
反應 94
手速 91
血量精算 89

團戰 :
保排 48
暗殺 65
ZONE OUT對手 88
團控 74

觀念 :
大局觀 81
BAN PICK 85
目標奪取 72
領導 83
態度 77
信念 80

MAIN角 : 2

特殊技能 :
嘉文EQ閃
安妮閃大位置精算
走位避開燼R

認真post 唔好overrated自己

我冇玩半年 都有一般實力

銅五

咩牌呀？

位置:五路皆精

技術:
農兵 99
對線騷擾 99
抗壓 0
支援 0
GANK 配合 0
連技速度 99
視野 0
企位 0

擊殺/助攻:
單殺能力 99
反應 99
手速 99
血量精算 99

團戰 :
保排 0
暗殺 99
ZONE OUT對手 0
團控 0

觀念 :
大局觀 0
BAN PICK 0
目標奪取 0
領導 0
態度 0
信念 0

MAIN角 : 犽宿 劫

特殊技能 :
嘴砲
送頭
中離

淨係留係中路?

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

睇到overrate先知係球王post